發射放大鏡上宇宙是利多於弊 你同意嗎？

地球離太陽咁遠 用放大鏡都可以燒著張紙
咁射啲好大塊嘅放大鏡上宇宙應該可以做到好多嘢

利：
1.阻止外星人入侵

將太陽光聚焦落架ufo 整到佢爆炸

2..保護地球後欄
如果有4塊放大鏡圍同地球一樣圍住太陽轉
咁佢哋聚焦出嚟嘅光柱就可以護住地球屎忽同側邊
太陽系外嘅入侵者一定要兜路先嚟到 同時人類可以守少幾邊

啲放大鏡可以叫陽衛一 陽衛二

3. 防止地球受流星雨攻擊

啲隕石一掂到聚焦咗嘅光柱就會頂唔順熔晒

4.解決海平面上升問題

個放大鏡射返落大海 可以蒸發海水 令海平面下降

5.解決人口過多 糧食危機 土地問題

輕鬆解決

弊：
諗唔到

結論：
我都唔明帝國咁辛苦整死星做咩

地球高達（浮游炮裝備）

post尾彩蛋
如履薄冰鞋2.0

如履薄煙鞋

鞋身裝有放大鏡 可以聚焦光線 煲滾海水 水蒸氣再托返住個人

許穎婷段12港人片
Youtube 得六百幾like?
Facebook 萬九人睇得個800like?
Twitter 5000人睇都3300like啦喎？
反而ig成績最好 7200like

每日Twitter
講到口都臭唔洗餵啦掛？

好得意加上有gif

你張高達icon

諾貝爾得獎者仲唔係你

經典

有我就有gif 有gif就有我

轉到俾外星人騎劫再燒9個地球？

諾貝爾和平獎未來得主

搞笑嗰隻？ 但我今次好認真

騎劫前燒死佢哋先

消滅所有人類 無晒紛爭所以和平？

留返我同我囝囝喺度好唔好？

而家仲有無得玩

007入邊嗰個衛星太陽炮

走啊

可以 但用放大鏡射下jj先

你份人真係好nice
射自己都唔肯射人

我本身冇

有創意但又on9得濟。比個正評支持下你希望下次有更好既發明

冇鳩射到有鳩？

4
蒸發海水只會提高海水溫度
到時只會出現更多雲、落更多雨同兩極融化
到時只會全球水浸

放把大摭上太空減少全球暖化先啦

有冇flash先

On9

有文宣

未必再有

我絲

可唔可以蒸發埋舊雲

會進入冰河時代

植入式廣告

又話有屎

負皮多過正皮 點做大師

啲人仔肚入面有

嫌凍咪收摭囉

我諗諗

打太多了吧

仲可以喺摭度落廣告減低營運成本
放大鏡裝喺摭柄

收皮啦50歲毒撚

李旺陽同劉堯波一定係冇人關注先出事

cls

咪爆